蕭若元 香港文革風持續！ 港台臨時抽起4節目！ 博物館展品遭撤！ 中國抵制奧斯卡！

蕭若元
香港文革風持續！
港台臨時抽起4節目！
博物館展品遭撤！
中國抵制奧斯卡！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-03-18

memehongkong
741K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：